<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homes on Curriculum Vitae</title>
    <link>/home/</link>
    <description>Recent content in Homes on Curriculum Vitae</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy; 2019 Oscar Zambrano</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/home/resumen/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/resumen/</guid>
      <description>Resumen Graduado en Estadística, con experiencia en el desarrollo y ajuste de modelos estadísticos, análisis de datos de tipo económicos, sociales y comerciales, experiencia en el sector público y privado, alto desenvolvimiento en el área de base de datos y programación. Habilidad para resolver problemas, con sentido de pertenencia, amistoso, eficiente, comprometido con los objetivos de la empresa, alto interés en el aprendizaje, emprendedor y creativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descarga</title>
      <link>/home/publications/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 00:00:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>/home/publications/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laboral</title>
      <link>/home/experiencia/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/experiencia/</guid>
      <description>Servicios Equifax Chile Ltda.: Marzo 2017 - Actualmente.  Cargo: Analista de Datos . Datos &amp;amp; Marketing Services, gerencia de operaciones. Funciones: Asegurar y optimizar los procesos de actualización periódica de bases de datos y de entrega de datos a cliente. Logros: Automatización de procesos de actualización de datos desde la WEB. Desarrollo aplicación en shiny R para el enriquecimiento, cruce y extracción de datos. Creacion de dashboard para la entrega de reportes operacionales a la gerencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Academica</title>
      <link>/home/academicas/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/academicas/</guid>
      <description>Escuela de Estadística, Facultad de Ciencias Económicas y Sociales, Universidad de Los Andes Enero 2009 – Diciembre 2011
 Cargo: Preparador Catedra Computación(Part Time).
 Funciones: Asistente docente de la catedra de computación de la escuela de estadística. Asesorar al alumnado de la catedra de computación de la escuela de estadística. Supervisar e instruir a los estudiantes durante las horas de práctica de la cátedra.
 Logros: Asesorar y educar a los estudiantes sobre la importancia de la computación y programación para el correcto desarrollo y aplicación de técnicas estadísticas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Habilidades</title>
      <link>/home/projects/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/projects/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Educación</title>
      <link>/home/educacion/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/educacion/</guid>
      <description>Superior 
Licenciado en Estadística, egresado de la Facultad de Ciencias Económicas y Sociales de la Universidad de Los Andes, Mérida, Venezuela. Título otorgado por la Universidad de Los Andes, Mérida, Venezuela y legalizado ante el Ministerio de Relaciones Exteriores de Chile.
Tesis de grado: Modelos de series de tiempo aplicados a las tasas de producción de petróleo de los campos El Carito – Mulata, estado Monagas.

Media Diversificada</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis Notas</title>
      <link>/home/posts/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/posts/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>/home/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>